入唔到bios

話說小弟琴日砌咗新機 開機有咇一聲 全部都有電到 但就噤Del 入唔到bios 求救

有無硬件係舊機換落去?

唔禁DEL入BIOS部機會點?

卡住係到?
重開?
熄機?

講清楚小小

已解決 岩岩就一直卡住開機畫面 之後我不斷開機關機就入到了